(文宣組入來幫手宣傳) 叫香港人學習野蠻化無人性 戒除文弱善良 太軟弱了升級太慢了 點會有力量打到暴政?

同我推

真勇夠勇了 我要喚醒更多中前排 中排 中後排 港豬 和理 都要再升級暴力打倒野蠻極權暴政